明明冇傾過計

明明冇交流過 冇講過一句野
都可以鍾意人
之前拍拖係鍾意個ex
但都會諗起嗰個

依家發夢都見到佢

搞乜

一撚樣明明人地唔識我

呢啲好講緣分 可能係上世深刻嘅緣 搞到你一見鍾情
但今世無緣再續